求康齒堂隱適美介紹人

有冇人可以幫下我 請你食餐飯

Ching 有冇興趣一齊去

我上星期六去左啦比左$ 五月前有得減6千 （有介紹人加即日confirm cool牙） 可唔可以寫我做介紹人

我可以做介紹人呀，p͙m͙ m͙e͙ l͙a͙!

求介紹 tg: yyhhttt

我都想要介紹人

我可以幫你啊巴打tg搵我啦
Tg：